由雞扒妹vs中大email就睇到好多連登弱智仔都係隔離飯香

一樣係出聲聲援甚至參與場運動
一樣係出賣肉體賺毒撚錢
一個講女權一個metoo人
台灣嗰個就撐, 香港嗰個就賣相雞偽善十惡不赦
利申唔撚係黃屍, 唔撐你地場濕鳩運動好耐, 覺得兩件都好柒好造作, 純粹局外人睇覺得你地好垃圾

買定美極未？

你都on9既
男人不嬲都係睇樣架啦，豬閪講乜都係柒架啦

email咁7點fap牙。。。

你都戇鳩撐雞妹反email有乜茅盾？
請問點樣聲援香港先叫不造作？
戇撚鳩鳩

email正好多

我信雞排妹係好人
佢幫香港出聲，一世都賺唔到人民幣

肥mail係黃，但絕對係人渣

樓豬覺得中大email 香啲

樓主豬扒無誤

好多人兩把尺

咁雞又好食過豬喎

雞扒妹=台灣email
Email =香港雞排妹

Email都係好人黎，佢行得好前

由你覺得EMAIL正時成個POST就冇討論價值了

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

雞排妹就撐

呂麗瑤就屌到佢仆街
譚杏藍又係照屌

三個人性質一樣

email做作D

email夠淫又係高材生
隻雞啲表情舉止矯揉造作好能難頂

樓主食開肥豬肉

點解咁多弱智仔成日求其搵兩樣野得1%相同就攞黎類比
然後得出個九唔搭八既結論
目的都係為左攻擊人

靚咁多 點比呀

唔係隔離飯香
只係正常審美觀

隔離係雞油飯，本地嗰個係舊屎
咁就梗係隔離香啲啦
你咁聰明咁你去食屎啦

樓主又講真話得罪人...

家純靚好多 又風趣